屌你老麥，黑椒漢堡冇汁？

心情已經差到極點，仲要畀d 咁嘅嘢我

洋蔥漢堡

漢堡包?

同朝頭早個包夾住塊扒有咩分別

換啦屌你老母仲開po

新蒲崗m 記班冚家產到底幾撚時死？
好耐之前叫個脆辣雞腿包
好驚訝同個friend 講，今日叫個脆辣雞腿包竟然有汁
點知佢話: 下，乜唔係不嬲都有？
我當堂
我同返佢講，新蒲崗嗰間係不嬲都冇

返咗屋企唔想落去

都係覺得好對唔住自己，轉頭落去屌佢老母

估唔到連黑椒漢堡都冇

何文田果間都係

有冇咩經典嘢

有汁變左屎

食十次有7次都有野漏，麥樂雞少咁舊，冇左sharkshark粉果d
有次食手撕雞包冇手撕雞，拎番去換，冇左個洋蔥圈，再拎番去換屌佢老母成個包凍既
上星期同你一撚樣黑椒包得個角落頭有兩滴黑汁

垃圾何文田廣場冇啖好食，如果唔係同事叫我寧願食7仔

新蒲崗都有漏嘢，但少d
黑椒包得個角落頭有兩滴黑汁，我早幾日都係，冇諗過今日連嗰兩滴都冇埋
其實我好少食m 記，通常係有某一兩個包出，或者shake shake 薯條先會食下，可能就係因為新蒲崗間嘢搞到我由細到大都麻麻地m 記

影個包同埋張單
然後fb搵m記
inbox屌鳩佢
cs會安排你去任何一間分店拎另一個包

再唔係打落去屌鳩佢
叫佢送返上嚟

落咗去換了

有無加料畀你

應該冇吧

不過今年啲汁係無往年爆得咁勁
搞到扮唔到屎包

新蒲岡咁多好野食
做乜要去食m記

乾包

痴線 我早幾日食成個包都係汁，包括個兩塊包，所謂墨西哥脆脆都變淋淋

太肚餓冇圖

落街拎包茄汁做漢堡包啦

可能驚太多醬又比人話似賴屎包

自己買樽李錦記黑椒汁淋上去

所以一滴都冇?
上次出果陣同老母買一人一個嚟食
又係咁一滴都冇
打電話去屌鳩佢
班仆街就拎個好撚柒多汁嘅嚟
想點撚樣?
其實識唔識整野食?
有recipe嫁

第一，好夜
第二，好多人都話新蒲崗多好嘢食，但真心唔同意

d 撚樣做嘢好求其

我尋晚都係

門口好多道友嗰間?

係

我都真係唔覺新蒲崗多好嘢食，要講觀塘肯定多好多

我以前返新蒲崗好爽架啵
三十幾四十就有野食

印仔有咩推薦，成日星期六日唔知食咩

星期六日唔知 我返1-5
鮮粉人家 肥仔銘 英記 泰串 手拉面 三分俗氣
粥鋪

新蒲崗果間凌晨個呀姐做收銀既時候
你15分鐘內攞到個餐都要感恩

新蒲崗得一間野好食 ：手拉面
細個番學成日食

好撚貴喎巴打

新科技廣場以前m記個鋪位果間都唔錯，不過lunch都要$50

小妹做麥記，$46一個鍾
每次帶客投訴/要換野，我地一定加料
阿頭都俾

對唔住 但真係笑左

個醬好難食

佢係咪比左早晨全餐你

差炒蛋同提子醬

你去老麥facebook留言講
之前試過屌鳩佢
佢會免費俾你食返一次

唔知你真心定假膠
所謂個投訴或者換野
係自己做錯定係班客無理取鬧先
我都做過飲食我明香港好多閪客
食咗飲咗7成先話有問題要換
呢D擺到明係個客仆街嘅講真真係會加料

但好多時食M記
加大你冇加/不嬲都少薯條
比錯包整錯野
咁樣同你講返都要比你加料嘅不如你地死咗佢啦

唔慣樓主開post冇貓睇

個啲一粒粒洋蔥黎？
大開眼界

會即場屌柒佢

叫左走汁都仲要問點解冇汁？

黑椒漢堡真係狗也不屌

召喚屎堡圖

點解要落去?
通常依D我會打去屌

屌到佢囉上黎換番
佢夠膽加料 睇下邊個入醫院先

我都係多數打落去
通常係加大 冇俾shake粉
直接google 分店直線 叫佢拎返上嚟俾我

我都諗緊係咪新蒲崗果間 因為我都同你一樣情況

住個冇汁乾包落去一野掉9入廚房屌柒佢啦

汁啊拿

係咪個阿婆

個客無理取鬧我都可以理解，自己做錯嘢俾人投訴係咪要反省下

太求其同粗心大意，或者掛住傾偈

漢堡包都有茄汁

呢度有

街坊？
呢間d 食物質素真係特別差

叫外賣M記會將包薯條放最上等你拎果時CHOK下CHOK下
轉栗米個杯蓋又唔鎖好
等你地以為薯條同栗米個份量少係因為偷瀉左

大有街定越秀

賣咗比大陸之後越來越垃圾

屌，我都試過

越秀

咁都食得落

絲打手

攞去換啦, 影上黎托柒

咬第一啖以為咬唔中，啖多啖先知唔對路

男人老狗茶指甲油唔得既？

觀塘牛頭角道M記啲麥樂雞試過少咗嚿，有次仲畀四件裝我

我琴晚食嗰個多到成個包都係

唔使嬲
等啲陪下你心情好翻

係呀落單要講3次先聽到
最好唔好叫少冰多醬嗰啲佢會完全落錯哂
有時截左數冇機㩒佢會用直式計3次先落到單
15分鐘攞到餐當你贏

上次係屯時買外賣拎走，買脆弱雞腿包餐番到屋企見到係麥香雞包黎

屌我仲衰 比漏左塊包皮

笑到仆街

有冇咁撚得意呀

自己叫走汁上嚟開post派假膠

包皮都可以漏

特濃

你做人咁無原則，又話唔去又去

真係痴撚線 旺角痴住百老匯間老麥
一揸上手 屌你油淋淋嘅
打開張紙

呢啲係打落去叫佢送上門
或者mark 低下次找一個完整嘅餐

試過外賣18件麥樂雞 返到屋企打開乜醬都無
大佬 要人乾啃18件咩
諗起都覺得離奇

很想要吧

走飲筒, 去撚到汁都走埋

新蒲崗嗰間真係狗也不屌
有晚肚餓，求撚期落M記買嘢食
哇條隊長到啊， 睇真得一個收銀
執嘢食又係得壹個，仲要Hea到仆街
屌你買個餐排咗半個中

冇用

有冇換返

食咗兩舊先攞出來